「屌柒垃圾Google」iOS Chrome 變返以前 UI 教學

新UI真係柒到嘔屎

新UI：

Safari：

Restore 教學：

下 新UI正好多喎

Google Design Team賤畜偷偷負皮

又bottom bar 又網址bar
用safari唔好？

用住safari 笑而不語

iphone用chrome

最大問題係冇左swipe to cancel 勁唔方便

靜啦傻仔
以為自己好撚型

iphone用chrome咪好撚型

原生死忠

新UI 正d wor

iphone 用chrome 無google獨家 v8引擎嫁 傻閪，跑javascript仲慢過safari

咪又係webview, 用chrome原因就係貪佢ux
冇bottom bar夠簡潔，更新完食咗屎

更新前做咩咁傻仔唔睇更新乜野先update

我就係唔想要bottom bar 先用chrome

佢淨係話新ui 張preview圖係舊嘅，撚知咩
好彩比我搵到有得restore返，如果唔係已經轉用yandex

ios就用返safari啦

純webview apple 應該唔會批比上架

咁佢有自己功能㗎嘛e.g.同步
iOS Firefox咪一樣webview

冇人得閒理呢d雞毛蒜皮既事。你好得閒？